香港暴動始祖 工聯會當年六七點樣成功

如題

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

邊有成功到

爭取左好多野

5:0